西梅汁sunraysia定地捫好？

食左西梅乾都冇乜反應咁
想試西梅汁
想問呢兩隻牌子邊隻好啲

老人院比開地捫

真係通便用？

地捫係菲律賓野, 垃圾

幫補下咁 真係要通便會塞肛多

唔係應該西梅乾多纖維d咩？